2手機去鋪頭買 定係 肥花交收?

鋪頭又怕佢換零件
肥花又怕上手跌落水出黎散貨

想買部6S頂住先

有部一條花都無,99%新既6s 64gb粉紅後備機，有興趣tg: ltk34

肥花咪又係手機鋪扮出黎

agger
岀到黎完全兩個樣

咁去邊

船頭驚鬼船尾驚賊

你都係去番apple store 買